# 微信公众帐号 linux_inside 开发手册

## 定位

## 加关注
你可以通过以下方法加我的微信公众帐号 linux_inside :

1. **搜索添加**     
打开微信客户端，**通讯录** 右上角有个添加 “**+**” 按钮， **查找公众号** ， 在输入框输入 **linux inside**, 出来第一个就是我啦，是一个很阔爱的小企鹅！点击进入，添加关注即可。



2. **扫描添加**    
你还可以通过扫描下面的二维码进行添加：

